[$2八達通]濫用$2優惠者 必定死全家

屌佢老母 班廢老廢中 成日搭慢哂D車
港島小西灣出柴灣 你同我上118 778 8P 冇撚野啊
坐小巴/82唔得既

仲未計班撚樣 好多未夠65就用長者八達通 攞盡著數

啊仲有 特別班廢中 食撚完煙 係要留一啖上車噴

你地全死全家！

積下口德啦樓豬

有殘疾都唔得咩

有既都算 但冇既見唔少都用囉

咁班廢老又唔積下
成班持老賣老

精神有問題都可以係計殘疾

我唔相信架車一半都係囉 有野就入去醫啦

樓主唔抵得人地有優惠？

有兩蚊唔搭走去搭小巴

咩778
朝早搭118p企滿晒人喺杏花邨落車都大把啦

小巴好似都有？

Sorry 788

118p去杏花

你當係啦

Agger
成日見到啲廢老將682當係82咁搭

最撚憎班仆街就係食撚完煙留返淡上車先噴！屌佢地仆街含家產

呢樣先憎 臭得嚟散唔到味

識得一個真殘疾朋友,嘟完八達通都好驚旁人嘅眼光

濫用死坐家

好多廢中偷用仲屌人唔讓座